名位平胸絲有福啦！快啲入黎睇!

話說小弟極愛平胸玩提子
如名平時絲想比人玩提子，pm我啦

屌你老母

玩你老母粒提子 屌你老母

胸不大何以平天下

暴龍哥：咩提子啊，龍眼核嚟嫁

黑過墨斗， 不了